地表最強NMD 不服來辯

恕細佬見識少 有冇巴絲見過再離譜d

仲型過呢對

見過 我見個果對仲要係橙色

一面撩鼻屎，一面著NMD先係最高享受！

有蝗氣

nmd個型好靚咩